好奇問吓，點解文件夾會數錯文件數目？

下面係用treesize睇
比較完發現treesize先啱
想問其實咩情況下檔案管理員係會數錯

累得滯

太耐冇熄機 部電腦好攰

個數唔係不嬲都係估算架咩

人都有錯啦，何況電腦

一路都以為係準確
我睇過佢skip嘅文件都係比較深嘅位置
原來數到咁上下佢就會收工

係咪隱藏文件冇計

電腦入面個人逐個數㗎估算，
佢唔告你咪算好彩。

做咗個實驗
隱藏咗都會數到

下面數漏左某D FILES, 例如HIDDEN FILES或者FOLDER?

有14個file 俾wannercry加密左，browser認唔到，好正常